「貓奴」- 想請問下新界區有冇邊間信譽良好既獸醫診所？

是咁的，我家主子對上一次打年度防疫針個陣CHECK到心臟好似有雜音，想做個詳細檢查。
但我上網睇過住緊個區好似冇乜邊間係正評多，間間都好似伏伏地咁 (住大埔)

跪求新界區好獸醫診所既推介

附上公主大人玉照一張

好樣衰

大圍仁心

唔該巴打意見，我依家睇睇

大埔普益獸醫診所歐醫生 (一定要搵歐醫生，另一個醫生唔ok）

大圍珍禽異獸練醫生，不過練醫生係夜診醫生

唔該哂巴打，我搵日打去問下普益約下時間先唔該你

貓乜野奴